蔡卓妍（阿sa）係咪準備上岸唔撈

以前成日拍戲又唱歌
又一向事業心重
而家係咪準備做雀嫂上岸
唔見佢出鏡了

今年起碼有兩套戲，未上啫～

係咪主角先~

有套同個台仔做嘅係主角，另一套主角係青雲就唔知佢做咩位～

會g持~

做咗咁多年雞，都要休息下

我有比人屌ga

我有比你屌㗎~